家陣啲00後學生真係好感性

啱啱碌碌吓ig見到一段好淒美嘅兄妹情

所以想po上嚟同大家分享吓

真係睇到我眼濕濕呀 妹

Btw因為要保障當事人私隱

我就唔開名喇

太長

關我撚事

屌 睇左做性感

關你撚事

睇錯性感

好感人㗎

幾好既友誼

1.042cm

咁叫遮名

個名你遮左等於冇遮

00後樓豬不如上少d ig比多d心機讀書好過喇

學生哥有感情係好事 俾空間細路啦

所以我都遮咗名

我用咗黑色筆遮

老實講 我見到""學生真係好性感" 之後咩都無睇 就開始LOOK 落去睇下有無圖

唔好推了

我遮唔晒個名

睇到00後學生妹好性感 之後見到一堆字...

人地係ig打篇長文姐就要比你po上嚟，大佬咁我之前打左篇中學畢業感言會唔會又比你擺上嚟

仲做咩Friend
拍拖啦
條女大少少冇咩問題喎

post post post post post post post post post post
下下下下下下下下下下

關你咩事

睇錯好性感

靚仔

Plk 多咗咁多on9仔

00後樓主新一年讀好啲書啦
乜鳩都放上黎

好多人call

乜都擺上嚟，連登果然係小朋友樂園

細路都要po上嚟

嘩屌，睇校服先知係師弟師妹

條女有冇樣睇 得半邊樣唔夠呀

睇得出呢條友係好撚多幻想既人

以前啲mk仔咪又係招哥哥姐姐

關我撚事 關你撚事

唔係性感咩？

扮乜撚嘢遮名
遮撚到你見撚晒名
仲吸引咗人去睇嗰個位

好難得冇5P冇簡體冇蝗語
青春期個個都咁感情豐富架啦
我都好懷念自己曾經對身邊既人咁在乎既日子

樓主係咪溝唔到人，放人上連登呀
你咪又撚係00後，仲要係鳩果隻，咪搞鳩人啦毒撚

人地叫春關你咩事

咁你真係要睇返下當年5P既火星文

睇到咸能左出黎😭